拔萃陳庭佳喇沙Edison Chow

邊個出名啲?

陳庭佳十幾年後仲個個都識
喇沙嗰個過多幾個月就無人記得啦
點比

屌屌屌屌屌你老味

我知佢都好出名
但我唔撚想係時事台見到佢個名
係咪ON9架?

返返去校園台啦
拉